小心帶住耳筒果D

睇LIVE有好幾隻鬼都係帶住耳筒
正正常常示威點會帶住耳筒

推

好多鬼都係帶住耳筒聽ORDER 請小心